Langkah-langkah pembuatan
1.Install npm di windows dan install angular cli
2.Membuat project baru angular dengan command ng new angular-tunaiku
3.Mendockerize angular dengan membuat docker image di file Dockerfile
4.Membuat docker-compose

Untuk menjalankan project tinggal clone project tersebut dan jalankan docker-compose up --build